{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070318?place[place_type]=GID&place[gid]=1070318&place[latitude]=33.3438989409&place[longitude]=126.6970307695&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 TS유스호스텔"
    },
    "text": "西帰浦に位置するこのホステルは周辺に様々な観光地があります。 約20分の距離にオシドリの滝とトンネコ遊園地があり、冷たくて澄んだ水を体験できます。 また、約25分距離には西帰浦みかん博物館が位置しており、約35分距離にはピョソンヘビチ海辺と済州民俗村があります。 このホステルは居心地の良い客室と施設を提供しています。 それぞれの客室にはエアコン、冷蔵庫、シャワー設備、コーヒー/お茶メーカーなどが備えられており、無線インターネットと電話も提供されています。 朝はおいしい朝食を楽しめます。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、事前に通知する必要があり、費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室可能な場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 幼児や児童と一緒に利用する際には、安全に留意する必要があります。 IPTVとWiFiは無料で利用でき、売店とコンビニが運営されています。 共用キッチンはご利用いただけませんが、共用の調理場をご利用いただけます。 客室は洋室ツインルームA、洋室ツインルームB、韓室ワンルームA、韓室ワンルームB、韓室メゾネットタイプルームA、韓室メゾネットタイプルームB、洋室メゾネットタイプルームA、洋室メゾネットタイプルームBで構成されており、韓国式メゾネットタイプルームは最大12名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホステル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このホステル周辺にはオシドリの滝やトンネコ遊園地、西帰浦みかん博物館、ピョソンヘビチ海辺、済州民俗村などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することができますが、入室が拒否される場合や払い戻しができない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理や焼肉は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童と一緒に宿泊する際に留意すべきことはありますか？",
            "answer": "幼児や児童と一緒に宿泊する際には、安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、冷蔵庫、シャワー設備、コーヒー/お茶メーカー、無線インターネット、電話などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンは利用できますか？",
            "answer": "共用キッチンはご利用いただけませんが、共用の調理場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室のタイプは洋室ツインルームA、洋室ツインルームB、韓室ワンルームA、韓室ワンルームB、韓室メゾネットタイプルームA、韓室メゾネットタイプルームB、洋室メゾネットタイプルームA、洋室メゾネットタイプルームBの8種類あります。"
        },
        {
            "question": "韓国式メゾネットタイプルームは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "韓国式メゾネットタイプルームは最大12名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 511
    }
}